理想和現實

好想搵個有品味又靚仔嘅男朋友

不過佢搵得我做女朋友應該係盲咗

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你啱你啱 首先我碌鳩要爭氣啲